深水埗外籍男 雙拳打低5警被捕

深水埗荔枝角道一大廈，昨日下午約6時半，警員處理一宗投訴滋擾案件時，一名39歲外籍男子情緒激動，糾纏間襲擊5名警員。其他警員趕到，合力制服該男子，初步調查後涉嫌襲警被捕，案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進。

該男子亦報稱不適，與5名輕傷警員一同送院。

慈母 渣ga

五抽一都輸 保唔保護到香港市民架

腥咁渣㗎

放心啦，一定唔得

亞嫦咁唔小心

點解會有黑社會保護市民既錯覺？

一襲警就老胡加槍啦
五個訓撚低證明香港人幾撚和善, 唔係咩大賓周都制服到

鐵拳俠？

外藉？ 蝻？

樓主個標題邊度出來既？

唔想寫報告呀嗎

你仆街了

香港警察用胡椒噴霧唔係好叻嘅咩
仲有扑頭、七抽一呢啲都唔差架喎，
今次咁渣架

癈到呢

唔寫國藉
怕得罪人地國家？？？
香港真係國際公廁黎

丫 你拎工傷？我又拎 哎呀

識

主要係警察唔可以暴力攻擊佢，只能被動防守制服

我都諗到

淆底唔夠人黎咋？

對住香港人就咁撚兇狠
對住外藉人士就話被動 仲要受傷

比人打幾拳傷左又可以放成個月假

深水埗外籍咪即係阿差囉！

Nigga 對 渣ga

如果係南對警犬真係

有無巴打留意 最近啲新聞 （特別係cctvb)
都改晒叫蝻做外藉人士
唔知有咩陰謀

響應張超雄唔好講人地種族

好想睇片

慈母又點會對自己孩兒出手呢

英文架

外藉人士已經講人地種族唔係華人
下次可以講非華裔非白人

做咩唔派佢地出去

警察對外藉人士即刻變廢柴 ，1打5

咁樣都係講咗種族架喇，下次要講「人類」

擺明訓低拎病假啦

對住外國人即刻成隻狗咁
中國人係東亞病夫真係冇講錯

為民除害啦今次

五隻狗，廿對腳都輸比隻蝻
梗係啦，你估人地好似啲學生咁比你攞警棍任打唔還拖咩

差人訓低唔洗你教

成班連登武術高手係到 怕咩 一個都抽曬佢地6個啦

受傷入院算功勞?

差佬攞正牌可以打人都打唔贏
你話其他人驚打傷人被人告有顧忌啫
屌你真係好廢 仲有支棍都輸

工傷 爽

he know thai hand
but i dont know
he fight me very strong
and then i sleep on the street

點解唔拉去暗角 5vs1齊腳夠數啦

係美國死撚左啦

打得贏港豬咪得囉
橫掂港豬都唔識還手

對港人就識用槍
對「外籍」就乜都唔識

唔鎖住手扣打唔贏架

廢柴警察

1隻南亞狗都咁勁

狗咬狗

去暗角比鬼佬一個毆打五個？

都白撚痴
講國藉睇下邊個國家d人咁賤嘛

虧佬

行幾步就腳軟

蝻真係一日一單

講真真係廢 比盡你3個人要制服到啦 仲要比人質低5件

GTA

差兩個出唔到天罡北斗陣先輸

因為儲夠七個先出到天罡北斗陣

香港差佬其實係咪冇咗裝備就變廢柴？

我成日以為佢地好熱愛出入拳館，係咪我諗多咗

究竟而家班警察有咩撚用. 靠呢班垃圾維持治安?

呢班垃圾 比我實打到條友仆街

黑警

其實真係一膽二力三功夫，
一個人顛喺上嚟好難制服。

令我諗起呢套戲

唔係話特登因為佢地黑警睇低佢地
全世界有邊到警察會柒撚到咁
定普通香港市民太好揪 ？

美國隊長？

雙拳能敵四手 咪又係俾人拉